哇，上帝之手

腳黎

4隻腳

話明山狗，四隻都係腳呀

只有獌狗既先叫黑哨4424
其他都只係誤判或者球證都係人會犯錯

波已入，理撚得你

咁都唔計想爺爺死咩

係

唔用手點打老虎呀

前足唔計牙ching

4424

CHING還好嗎

想做智利名宿
但下次唔該搵d有代表性既比賽先用

可恥

fruit ninja

咁明顯都睇唔到

前足